[最後武器] 疑似熱血公民宣傳專車

水泥隊全面進場

屌笑左